美孚荔枝角公園公廁發生爆炸

#ALERT 荔枝角公園公廁的殘廁被炸毀，警方爆炸品處理課人員到場調查 (2/4/23:52)

做得好！

[全民三罷] 醫護工會並不代表所有 醫護，以及 香港人

上醫醫國，中醫醫人，下醫醫病

鑑於太多吹風唔罷
我想講既係醫護罷工起左個頭後，好多工會都準備緊
香港人要做既係全港大三罷
直至政府做返本身佢應該要做既事，甚至係五大訴求
成個制度已經由內至外腐爛，一日唔改變都只會有同樣既事情發生
而唔係咩社區大爆發之後成班返去醫院醫病

醫護工會並不代表所有醫護，以及 香港人

妥協只會失敗

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

手足好嘢，肯定唔係美孚街坊既傑作

手足

出手啦！

等左4日終於黎料

炸彈黎講今次都算合格啦，可以再勁D

反隔離營？

ok 唔割

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

收皮啦軍師

狗：犯人距離恐怖主義又近一大步

多謝手足

又係廁所

係對公廁衛生情況既一種控訴

恐怖分母話人恐怖分子

野食唔駛煮咩

入面冇cam容易裝彈？

唔傷到手足同真香港人, 話知佢核爆

唔好戇鳩啦
政府係咪想掩飾入撚錯咗通渠水
上次醫院同呢次美孚
根本唔撚洗炸彈都可以有呢個效果
我先唔撚信真係有人裝炸彈而冇訴求冇威脅

你話羅湖嗰啲搞到封站嘅
咪真係炸彈囉

好似話仲有兩處被投燃燒彈

我諗係練習試爆啫 又幾過癮

感謝手足

核試？

5毛

真係要多謝手足多謝搵仔

炸你老母閪就最撚好玩啦 7頭

瑪嘉烈500米
饒宗頤隔離營400米

唔係好明點解係target廁所

正

Source: tg group

你咪on9就真，睇相啦，入錯通渠水邊有可能炸到牆一pat黑色

唔割 殺狗都唔割

親，你的殘廁已被炸毀

似練習

手足好波

炸死埋班黑警

嘩 好危險 快d封關

係公廁太多
積咗沼氣
近排天氣乾燥
所以自爆

好小事姐

武運亨昌

小事啦

right

多謝英雄

爆石

WA!!!!

反對美乎隔離營！！

屌 呢d位都有cctv架

少左個位扑野

英雄

幾時輪到你評分

曲到圓